tvb應該食住反送中個勢重播生死訟

生死訟係94年tvb舊劇，有郭晉安關詠荷方中信鄧萃雯，以中國極差劣的司法制度為題。

當年出街時收視低迷，但而家喺一片反送中浪潮下重播，定必引起觀眾共鳴，收視高升。

有無link重溫？

去icdrama睇
網址:

mytvsuper 有冇 有就睇埋要老豆老母睇埋呢套先幫佢地cut

都白

都有

CCTV b邊敢